其實利物浦咁博做咩?....完全係損人不利己.....

之前對呢隊波一直都冇咩野......而家真係好憎 唔明做咩要損人不利已?

一陣有咩事真係唯你事問.....

明明已經有歐聯打,又唔洗降班

之前仲對你咁好.....飲水完全唔思源

而家只希望曼聯加油......佢要護級的!!